點解食物熊貓對啲鋪點職員好有禮貌

點解食物熊貓對啲鋪點職員好有禮貌
但對客人咁西又no-show 又食人啲嘢

鋪頭

三間來講uber最差
上次嗌嗰車手同我講話
我嗰度唔順路要我行出黎
即刻負評佢
Deliveroo 就一半半
之前遇着啲步兵態度超差(明明已經喺樓下10分鐘路程)

步兵最辛苦
我見熊貓對啲員工唔該前 唔該後

咁不如自己去買, 唔好勞煩外賣員

佢地做義工冇收人到？

你咪試下西囉

你等下先

要落去我做咩叫外賣

關我撚事，無出糧？